之後既遊行除左美帝旗，仲應該整標語呼籲美國盡法通過人權及民主法案

最近先有兩個建制議員走去賣港
唔可以俾佢代表左全香港人
除左舉美帝旗外，一定要舉牌呼籲並支持呢條法案
雖然身為「出設天才」既我晨早買定左枝美帝旗到時舉，以免整埋Ｄ核突標語
但都希望並呼籲大家咁做

P.S.有四位泛民議員都有份去美國希望美國「不要制裁」香港，請盡選民責任，大家問清楚發生咩事
【逆權運動】鍾國斌引述美議員 或要檢視《香港政策法》

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

［轉貼］大陸人做嘅文宣 入嚟睇睇

推

自推

推
最好班泛民冇咁講過
佢地做緊D咩

幫拖
一日唔過法案一日都好危

agger

招換全能出設高手

香港重生!!!!

上熱門唔該
9月1機場見

係機場舉牌收效x999
係國際影住下咁舉

一定要呀
唔可以畀賣港賊代表香港

關鍵時刻賣香港
永續反對派

屌你老母推

香港人權與民主法案一定要過
唔可以唔過

推，有旗出旗，有牌出牌

上網見到，不過好似有少少點人做野既語氣

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

Sir this way ar

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

Push

Sir this way

一定要，仲要係主要訴求！！！ 一定要拉埋班冚家鏟一獲熟！

認真
一定要叫制裁香港
寫埋議員不代表我

議員不代表我好緊要！！！！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

新icon?我搵唔到既

犯民喺關鍵時刻出賣腥講…

仆街泛民又騎劫
以前已經俾班仆街騎劫到民主回歸
我地唔可以再中多一次伏

下次出黎大家一定要講到明支持美國通過法案

自製的

sorry
好似炒咗車

要寫就寫建制派議員不代表我好啦

有第二個出設啊

YES

推！！！！

必須要！幫推

推啊！！！！！！！

ＰＵＳＨ

自推,831,91,92一定要咁做!!!!!!!!!!